轉手臂時左邊肩膊格格聲

左邊膊頭成日都好痠，有無人有同樣經驗？